{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 부에노스풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによって予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加された人数が最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合は、入室をお断りいたします。払い戻しもできませんので、この事にご注意ください。 未成年者や同性の男女同室での宿泊は、保護者の同伴や同意がある場合にのみ可能です。 入室及び退室時間を必ず守っていただき、客室及び周辺施設をご利用の際には損傷や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任があることをご案内いたします。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 サービスとしてはスパ/ウォルプール、個別バーベキュー場、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、プールビラプールなどが提供されます。 スパは入浴剤やバブルの使用が禁止されています。 個別バーベキュー場をご利用の場合は、追加料金が発生します。 また、一軒家の客室は家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごすことができる空間です。 IPTVとWiFiを通じて客室でインターネットもご利用いただけます。 プールビラプールは暑い夏に涼しさを感じることができる場所で、お子様は保護者同伴時のみご利用いただけます。 近くにはアチムゴヨ樹木園、四季雪ソリ場、南怡島、ザラ島祭り、プチフランス、ジェイドガーデン、キョンガン/カンチョンレールバイクなどの観光地があり、カフェや駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同性の男女同室での宿泊は、保護者の同伴や同意がある場合にのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守っていただくようお願いしております。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損傷や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用においては、損傷や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内では炊事道具の持ち込みや直火による焼肉は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スパ/ウォルプール、個別バーベキュー場、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、プールビラプールなどのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパで使用できる入浴剤やバブルはありますか？",
            "answer": "スパでは入浴剤やバブルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー場の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場を利用する場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室ではどのような時間を過ごせますか？",
            "answer": "一軒家の客室は家族や友達と一緒に幸せな時間を過ごせる空間です。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを通じてインターネットも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラプールは子供も利用できますか？",
            "answer": "プールビラプールではお子様は保護者同伴時のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、四季雪ソリ場、南怡島、ザラ島祭り、プチフランス、ジェイドガーデン、キョンガン/カンチョンレールバイクなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "カフェや駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "周辺にはカフェや駐車場も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 627
    }
}